2000筆直 mon 27-29吋

21:9 嘅係咪淨係29UM58P先做到兩千留下嘅價錢？
想laptop (1080p)，PS4 駁來用。
over少少 budget都ok。求巴打推介，thx

lenovov

有冇型號

上去睇，做緊優惠

求21:9推介